又一新詞：

被襲警